有抑鬱應唔應該放棄呢個男仔:(

我上年鍾意咗一個男仔，我地同年，有共同興趣，佢一直對我都係暖男type(又或者佢對個個都係咁)。

呢一年嚟望住佢拍咗兩次拖我都好辛苦，佢大大小小嘅事都可以trigger到我嘅情緒，再加上其他原因，我上年年尾確診抑鬱症。

一路以嚟佢都對我好好，就算知道我有情緒病都陪住我。直至最近呢個男仔分咗手，而我地因為某d原因見密左，仲有次去佢office陪佢做野做通宵，完全唔順路都送咗我返屋企。平時我地相處都會有d身體接觸，佢又應承會陪我行街睇戲(但我每次想約佢都唔想去咁)

我抑鬱病情已經係停藥階段，但硬係覺得佢好在意情緒病呢樣野。而家我攰到想放棄，唔想再估估下影響自己情緒。我唔知佢對我只係朋友定點，但如果你見到呢個post，我想話俾你聽我好鐘意你，好鐘意你話我傻話我叻 但如果你對我冇興趣唔好再flirt我啦我玩唔起

唔係放棄 係放過

唔好搞咁撚多啦死gay佬

每次約都唔想去咁
點解咁覺得呢

係咪唔應該害人

佢個樣好似唔想提咁，然後轉話題

真絲

一年拍兩次拖有D古怪

鼓起勇氣話佢知你嘅諗法，女追男隔層紗

成功咗皆大歡喜

失敗嘅話，你唔使浪費時間繼續鍾意佢

拖住嘅話只會浪費自己青春

佢有玩交友app嘅習慣，係咪player

驚講完連朋友都冇得做，以前試過一次連朋友都冇埋

但你鍾意佢，本來就唔係一場對等嘅友情關係

到佢再有女朋友你只會更難受 萬一佢下一個女朋友會同佢天長地久，你連朋友都做唔到

與其係唔係最後都冇朋友做，不如搏一搏？

放棄

其實你自己都心裡有數啦
不過你未有勇氣面對姐

聽落好似巨蟹座

放過人得唔得

我同佢都唔係

姐係要俾心理準備自己一講完就冇朋友做 唔知我幾時有呢個勇氣呢

話唔定佢都對你有興趣呢？

有冇common friend可以八下佢睇法？

如果係男仔有抑鬱

Common friend都唔知我地咁熟

巴打 會過去架

我想像唔到會有女仔要

其實你停藥階段已經好好
我覺得真係在意的 應該flirt都唔會想flirt你
(除非佢對你好d 但因為你有feel就當左係flirt)

試下解釋比佢聽depression係點?

我真係好鐘意佢 好唔想放棄

佢知道係點啊我成日都有講，as a friend佢都好包容，但進一步可能會卻步掛

突然有個大膽諗法：你哋一齊去睇幻愛

我同佢都分別睇咗，我有話想再睇，佢話搵日同我睇，然後到我約佢就轉話題

轉話題哩下又真係好難搞
我9估 可能佢都未分清對你嘅好係憐愛定係愛情，佢自己都唔肯定，所以先咁逃避進一步嘅嘢

我成日都同自己講 可能佢同上一個分手唔係好耐，所以未想開始新一段感情，自欺欺人

可能呀
佢驚唔小心水泡你
到時搞到你仲慘

都有機會㗎
慢慢嚟，保持住溝通，順其自然，有感覺就會有感覺，到時好多嘢就自自然然發生

多謝你啊我都諗住退一步廢事chur親佢

希望真係咁啦

唔知敢唔敢再愛人
好似因為個病搞到個人太過平啖無激情
悶親個ex

我會冇安全感到好驚人地玩9我
反而淨係想平平淡淡開開心心咁過
巴打停藥未

愛情始終都係兩個人嘅事，要慢慢培養，即使chur到個人返嚟，turn out 都未必長久

知道

睇落唔方好人
到時佢傷害你感情仲衰

停過但食返
無事就無咩野
環境/心態轉變就仆返街

所以你睇定d先不如
有無諗過直接問佢其實點諗
你地都已經咁close

我岩岩開始停勁唔穩定好唔想食返

我睇定d先啦 如果問咗被拒絕我覺得我會崩潰

當影響到正常生活 正常工作
我就知 頂唔順了

明明已經好努力但都跌返落去嘅感覺

佢可能都對妳有意，但知自己player底所以只敢點到即止。

想問醫生係點判斷你抑鬱，好似問卷咁問你之後tick checkbox？
想睇但想有個心理準備先tks

我2年前睇過 其實都係傾計咁
細節唔記得 大概內容可以俾你參考下

問你瞓得好唔好 一日瞓幾個鐘
有冇發惡夢 醒左瞓唔瞓得返
會唔會成日都覺得唔開心
主要唔開心嘅時段係幾時
最近因為咩事覺得唔開心
有冇自殘 有冇諗過/試過自殺

etc.

如果你唔想答 醫生正常都唔會迫你
睇完真係要去到食藥 就乖乖地 問返有冇副作用
我嗰陣食完藥 係會吽吽地 冇曬胃口 同埋想嘔

如果返學/返工有需要證明你有情緒病 記得叫醫生寫證明俾你/
你返學或返工覺得自己有特殊需要 都可以叫醫生寫
不過你學校/返工嗰度未必回滿足你需求。

我嗰陣讀緊書 差唔多要考校內試
嗰陣抑鬱到連書都溫唔到
所以問醫生可唔可以出張證明俾我 請曬咁多日假
校方以不能升班大我 搞到我焗住前考
所以叫醫生寫左張獨立考室需求俾我
最後校方淨係批准唔洗係禮堂考 係特別室考 考室大概15人左右

自己一個驚見醫生既話 可以搵個你信得過既人陪你睇

多左個前字

冇問卷架，反而係我自己上網做咗好多問卷都話我有，再加上有自殺念頭，所以就去咗睇醫生

去到其實都係傾偈，醫生主要都係了解下我個人，由細到大嘅經驗，工作感情學業果d。佢都係想知下點解會去睇佢，同埋想佢點幫你(心理上/食藥)

咁我就簡左食藥，之後就開始試藥較藥。第一次見就通常45分鐘至一個鐘。唔洗緊張當傾閒偈就得